（突發）人權法最新消息

from眾志tg

感謝各位前線義士連日奮戰，加上美國的手足努力進行游說，香港眾志在過去數小時內，從共和民主兩黨幾位人士分別收到確認指參議院終於就《香港人權與民主法案》開綠燈。

綜合多方面消息，提案人盧比奧（Marco Rubio）在華盛頓時間星期三下午，在眾議院外交事務委員會主席恩格爾（Eliot Engel）及參議院外交關係委員會主席里施（Jim Risch）陪同下，與參議院多數黨領袖麥康奈爾（Mitch McConnell）就香港危機進行會面。

詳談過後，數人達成共識，參議院最快將在本週內開始審議法案，並在感恩節假期開始（即11月22日）前完成立法程序。

========
🗺【支持眾志國際連結眾籌】
讓香港人權民主法案遍地開花｜

唔該快手 雖然都唔知去到依一刻仲有乜阻嚇性

即係今晚黎料？

但點都好，香港人自己都要努力！

Sir this way

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港！繁體中文出沒注意

！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！

！！Rick Scott連發兩炮
！撐學生
！鬧黨媒

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

多謝警曱呢個星期嘅積極助功

今晚掛應該

Tui

好驚到時表決會被賣，一個反對就玩完

唔可以老定，萬一反對，我地都要諗方法自救

係唔係想拖到美國政府停擺一個月之後又可以等下先

仲好 唔駛吊住條咁既命 早知好過遲知

早啲知道結果
大家唔駛拖
我諗警犬都開心

到時好快完架姐

共產黨知佢地唔夠膽罰就會做野

大會表決一個點反對

Push

quick